htc recamera抵唔抵屌？

想買部黎去旅行玩下
近排見到好似大跌價
幾舊水有部
有冇巴絲有/用過？
分享下好冇用同抵唔抵買

方便，好拎
外型搞笑，去旅行時好緊要
無外加case落泳池都無入水

畫質還好啦無咩要求，SloMo都還可以
要畫質要求既話正正經經拎番RX100，差天共地

無Focus，泛焦拍攝所以近拍完全唔使諗
台面食野近少少都out fo

連Android尚算方便，連iPhone就麻撚煩d

屌 iphone6用家
點麻煩法？

開完藍芽要開埋wifi
Android剩係開藍芽，雖然會auto cut你個wifi

就係見到平左 想買番部

明白

入左一部
1600萬 又闊
但好易out fo
禁多幾下影多幾張啦 返到去先揀相啦 一路影一路開住個apps其實係幾唔方便

我個時水貨 300

畫質，防震好似好垃圾

即係咩 行外人sorry